《RUNNING MAN》10周年換了新PD！ 「宋智孝鏡頭變多」粉喊：終於聽到我們心聲

人氣韓綜《RUNNING MAN》由固定班底劉在錫、池錫辰、金鐘國、哈哈、宋智孝、李光洙、全昭旻及梁世燦領軍，今年已是播出第十年，鮮明的人物設定及在節目中的自然互動，擄獲不少粉絲的心，同時也迎來新PD崔寶弼。看著節目一路成長及變化，團員間的默契也大幅提升，在最新一季中將有更多更精彩的笑料。

以演員出道的人氣女星宋智孝，無時無刻都能在節目遊戲中展現絕佳的演技，被其他團員大讚：「在沒用的演技後更顯得耀眼，演員不愧就是演員。」然而她卻有個不為人知的節拍障礙，在首集節目中，因草莓節拍遊戲，讓整組團員不斷卡關，還一度讓李光洙無奈地脫口而出：「我們能不能直接放棄。」

這次新一季《RUNNING MAN》還有個大看點，在迎來十周年之際，同時也迎來新的PD崔寶弼，因應疫情問題，將暫時改為室內節目，也趁機為節目做些調整，像是觀眾最喜愛的宋智孝，因經常活在自己的世界裡，常常不知道大家在聊什麼，李光洙甚至還大爆料：「我十年前第一次錄RUNNING MAN結束後傳訊息跟她說辛苦了！但她到現在都沒回。」因此有了「圍牆智孝」這個新封號。

換PD後在節目中也多了不少她的畫面，讓不少觀眾直呼：「終於聽到我們心聲！我們的團寵回來了！」迎來新PD後節目風格也變得更加活潑，改變以往較為談話的方式，恢復動態的遊戲關卡。《RUNNING MAN》將於4日起，每週六、日晚間6點在中天綜合台播出。

▲《RUNNING MAN》迎來10週年，節目也換了新PD。（圖／中天綜合台提供）

▲《RUNNING MAN》宋智孝犧牲扮醜。（圖／中天綜合台提供）

其實都係睇光洙
光洙撐起咗running man

本身無乜表現，好難比鏡頭

光洙好搞笑

唔講得

在錫唔使講, 光洙, haha, 鐘國都表現出色

希望Twice可以上多幾次啦

是

智孝

光洙真係好正諗起佢跑去北韓個幕

微辣屌打 成班on9講野又吾撚好笑

Ching都食得幾偏下...

係呀
我就睇kpop女團
你繼續睇多姐粒墨啦
個個都甩皮甩骨
得Rachel 似正常人

真心而家好悶下

5毛睇開屎？